.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--e--Electric-Arc:

Электрическая дуга (`Electric Arc <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=97>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- разрушение
- электричество

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 или 2 существа

**Спасбросок**: простой Рефлекс

----------

Разряд молнии скачет от одной цели к другой.
Вы наносите электрический урон равный 1d4 + ваш модификатор характеристики колдовства.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 1d4.





.. include:: /helpers/actions.rst